budget 700k 屋企人想要7人車或者SUV 但係我又想要sedan

呢架啱唔啱你

有7人，有sedan，啱哂心水

700k
alphard/vellfire
sedan e class, 尾水520d
性價比sedan s90

七人Sedan

一次過滿足兩個願望
既是SUV 又係Seden
S60 Cross Country

一次過滿足兩個願望之二
既是MPV 又係Seden
Tesla Model S

BTW, 其實Tesla Model X係最接近選擇

Volvo V60 / V90

21歲人揸呢㗎車都幾型

其實睇左2手Maserati Ghibli同2手macan s，2 部都70幾萬，ghibli個聲搞到我唔想睇其他車

其實屋企已經有2架vellfire, 真心好唔明點解仲要買7人車或者SUV，中港車依家一定要揸大車先好咩，唔想21歲仔就揸"中佬車"

唔鐘意volvo

始終想要返d引擎聲

買兩部
一部買新
一部買二手

屋企有兩部vellfire 仲要7人車做乜
1部都夠有突
ghibli 料靚造工差,
套muitimedia 好撚廢
macan 一定

Btw 咩係尾水
ghibli 好靚，估唔到會咁差
好啦，除左macan仲有冇其他推介
Volvo 揸過唔鐘意，好似BBA好d
又唔鐘意Lexus
屋企有jaguar xjl, audi q5, continental gt, a4, land cruiser ，所以唔係好想睇返呢d牌子
其實bba唔係唔好，但好似周街都係。5系中港車附近都已經好多。audi揸左好內又想換下牌子，如果考慮都應該只會諗e class 或者benz嘅suv

唉 70萬呢個budget唔高又唔低，好難諗，好想要部300匹以上嘅車

2手會唔會多dd選擇 前幾日去左九龍灣睇，但都只係睇左s7，macan s, ghibli, discovery

呢幾日諗到我就死

有冇咩建議

明你想要乜
本來叫你出520d,
但你應該追求馬力多過油錢

700k 買e class 冇乜option, 力水達唔到你要求
你要快, 操控, sedan
budget 升到800k
買全新rs3 sedan
新底盤, 新2.5 turbo, 新鋁合金車架, under1500kg, 400匹
0-100km 外國review 實測3.7s
山路直路玩晒

m2

如果買到rs3就正啦，但我屋企人應該會覺得後座leg room 會唔夠，太細

其實macan後座都唔係好多leg room，可能SUV大架d，佢地可能覺得後座會鬆動d

肯定冇可能2門，我都好想要m2，但唔實際，始終有時要返大陸，有時要車下貨，車多1，2個人咁樣

2手 M6 gran coupe

你咁多車 買多架咩車有乜所謂

F pace啦

70萬budget 有買到咩？

其他車多數屋企人要揸，今次呢架先係俾我